【又和諧】微博: 李嘉誠發聲，怎麼看不到?

好在我cap圖cap得快F5完連呢d都無埋

誠哥會唔會有危險

佢咁醒 一早走左佬

笑死
中共仲傻更更放上熱搜第一

無報藏頭詩個廣告

暴中有共
止於中央
因果由國
容港治己
光復香港
時代革命

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

超人更進化版本：

大台之瓜，何堪再立！！

大台早已成歷史，無謂再為維撚為收割為獨賣，再扮膠扮假性吧！！！

得返一日時限 大家幫手入嚟投票 認真理性討論post冇人睇！？
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命